幾時實行人類身份證單雙號限行？

例如
今日係1號就身份證尾數係單數先可以出門口
今日係2號就身份證尾數係雙數先可以出門口

係中國你想要幾多張身份證都得

大陸呢招點work

宵禁啦，唔使煩

整一張單一張雙咪得

中國監控系統已經識得靠你個樣搵到你身份證係咩冧巴